小學做過禮貌生既係咪多數係毒撚? 模範生就好串嘴+多女/仔溝?

利申: 被迫禮貌生

做過 唔係